思覺象有冇過到黎?

象仔

好似早幾日先見佢開post

思覺象-

有